見到c朗3連霸又有歐國上哂神台，美斯仲要為歐聯同美洲盃博命證明自己，真係同情美斯

其實美斯係近6年c朗時代
同摩迪一樣拎到一次金球都好難得
大家唔好再反美斯啦

朗帝

等睇今年再拎金球

屍朗未去狙之前人地都七連冠啦，有乜好威

On9,美斯打巴塞之前，巴塞夠有拎歐聯，西甲
又唔計?

未計今年歐聯，美斯幫巴贏左10次聯賽，佔球會歷史10/26 ; 歐聯4次，佔球會歷史4/5，重要性不言而喻

使乜證明自己，係都證明俾child登仔睇喇
on9

反朗之路真係難行

魯蛇波牛先反朗
型棍高富帥迷朗

清睇得好透

扭計退出國家隊了